請大家唔好再討論自殺呢個話題！！！

烈士已經出現左
成為左個改變唔到既事實
我地可以做既就係唔俾更加多既烈士出現
記住！！一個都不能小！！
聽日一撚定要上街
為自己為香港為烈士爭取返我地既野

下個到我 反正個個都想我死

屌你 我地無人想你死

扮乜 我最新個Post 個個都想我死

推

無錯
一個都不能少

唔好再有人受傷，出事了
好心酸

推上熱門 唔想再見到傷亡

早d訓

少左我你地開心啲

自殺唔係唔討論就唔會出現

我地就係要多d 討論等想自殺既人有同伴，有傾訴既空間！

要死一齊衝過去攬住班黑警俾佢地打死

我會

重有流產婦果單野

點解香港會變到咁
我屌你老母林鄭

如果你係假膠三毛警犬藍絲既言隨便你
如果唔係就留返條命仔報答烈士

其實係點

個心真係好唔開心

巴打！我哋唔可以放棄！已經有位義士奉上生命，我哋要延續佢嘅精神，唔可以令佢白白犧牲㗎。